有十二女孩陪伴既聖誕節不太冷…

有Qq奈子…算係咁…(｡･ω･｡)

My best Christmas present would be the news of izone permanent

With*ONE♥️